{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015115",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "엘비엔"
    },
    "text": "ラストオーダーは20:30に終了し、パニーニとトーストは21:30に締め切ります。 ポテトとドリンクは全体的に仕上がります。 団体や貸館の予約はインスタグラムDMもしくはお店にお電話ください。 ホールケーキは、少なくとも3日前に事前に予約していただかないとできません。 メニューは全部テイクアウト可能で、駐車はミサプルジオシティA棟で1時間30分までご利用いただけます。 しかし、駐車場の入口をよく探して入らなければなりません。 営業時間は毎日08:30から22:00までで、これはコロナ営業制限措置による時間です。 店舗はミサ駅2番出口から徒歩150mに位置し、ミサプルジオシティA棟1階にございます。 メインメニューはほうじ茶ラテが6500ウォン、ほうじ茶が6000ウォン、ほうじ茶が5500ウォン、そしてほうじ茶が4300ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日08:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ラストオーダーは何時ですか？",
            "answer": "ラストオーダーは20:30に終了します。"
        },
        {
            "question": "パニーニとトーストの締め切りは何時ですか？",
            "answer": "パニーニとトーストの締め切りは21:30です。"
        },
        {
            "question": "ポテトとドリンクはどの程度の時間で仕上がりますか？",
            "answer": "ポテトとドリンクは全体的に仕上がります。"
        },
        {
            "question": "団体や貸館の予約はどうすればいいですか？",
            "answer": "団体や貸館の予約はインスタグラムDMもしくはお店にお電話ください。"
        },
        {
            "question": "ホールケーキの予約は何日前にすればいいですか？",
            "answer": "ホールケーキの予約は少なくとも3日前に事前に予約していただかないとできません。"
        },
        {
            "question": "メニューはテイクアウト可能ですか？",
            "answer": "メニューは全部テイクアウト可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場はミサプルジオシティA棟で1時間30分までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "営業時間はコロナの制限によるものですか？",
            "answer": "営業時間はコロナの営業制限措置によるものです。"
        },
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "店舗はミサ駅2番出口から徒歩150mに位置し、ミサプルジオシティA棟1階にあります。"
        },
        {
            "question": "メインメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "メインメニューはほうじ茶ラテが6500ウォン、ほうじ茶が6000ウォン、ほうじ茶が5500ウォン、そしてほうじ茶が4300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 396
    }
}